公屋1000m +now睇波 plan plz

屯門良景邨 和仔就到期想轉其他1000m

連埋英超西甲睇波plan
請比一個最平既價我，唔該曬
tele:Karl12226